生活點難捱都好 唔好揀自殺呢條路

同你唔算好熟 都希望你好好安息
再一次感受到生命的脆弱
Mood:

之前反送中 仲一齊做過義士
又一齊去過旅行 真係唔明點解要咁

點解唔好

咩事

當什麼都沒有意義時 沒有東西會在意時

身邊有朋友走左真係會好心up
第一次咁有感覺

我都想知咩事
自己估因爲感情問題

巴打唔好亂講啊 唔想再有人因為咁而離開

唔會自殺 抑鬱到點都唔會自殺
應該要死嘅人唔係我
要死班仆街都burn with us

同意啊 無論咩原因都唔應該自殺
無尊重過自己生命

i kn that feel...
就算唔熟都會好心嗡...
有時都會覺得如果可以早D察覺.. 同佢傾下計可能自己都可以做到多少少

唉好中point
覺得距離呢樣野好近